### Was ist das? ###

* Das ist ein von den ersten meinen Projekten: kleine Galaxie, die mit FireMonkey gemacht wurde. Das Projekt ist auf Russisch 

### What is this repository for? ###

* It's my old project: small galaxy, that I have programmed using FireMonkey. It's russian